乃木坂46討論區#422：松村沙友理お誕生日おめでとうございます！

生日快樂
蘋果公主永遠13歲

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
9月9日発売

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
9月29日発売

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

生日快樂

松豬生快LM，祝妳年年都係得4歲

大佬好波 大佬萬歲
松G生日快樂

新po LM

lm

13歲咩都唔玩得

留名

LM

留名 牙松生日快樂

松豬

迷松蒲頭

阿松生快

新人留名
蘋果軍團長生日快樂

松村沙友理生日快樂
一生愛松村沙友理

阿松生日快樂
唯2 92年生

阿松其實都好白滑

咁大食都冇波

大食用波 有咩關係

大家記得今晚ANN有廢喜

有無呢個版本既OL新内眞衣既圖? 好想J佢對腳

好彩同白白重係好朋友

OL一開波就係祝牙松生日快樂

牙松生日快樂

睇左一陣 覺得佢有句講得幾好 選擇繼續留係乃比起逃避選擇卒業更需要勇氣

真...

柴寶留名

禾禾

桃子女朋友lm

睇晒啲圖

清係建制派

又開波

今晚聽住賀喜訓

雞皇飯啲圖好正八月二十七號我愛雞皇飯

乃木坂46「バナナサンド」出演決定‼️

齋藤飛鳥 梅澤美波 山下美月
未公開シーン

下星期

新人留名

阿松生日快樂

題外話 見到有人話20單俾平手攞咗 再俾生駒攞返返嚟 新飯唔識野 有冇人講吓

禾喜又著返上兩個禮拜showroom件衫

平手話肥秋有俾佢聽過20單demo, 佢以為係俾欅
我記得就無提過關生駒事

OL 同阿松 成日都上馬拿豬屋企食飯

生狗話唔跳C姐

重有老婆

真佑老公lm

まちゅ生日快樂！

新飯想問係出處係邊個節目?

should be紀錄片1

花係直接捉佢
不過花忙 應該都好少去馬拿豬屋企

憤怒？ 是的。 我認為大家都很生氣吧

七仔毫不做作 真係好吸引

sorry lor

一般人稱呢啲性格為小器

thank you! 發覺原來仲有好多嘢未睇

七仔不願意說謊 實在太完美

廢喜笑得好甜
OL 嘩我

OL 越來越正點算好

話哂成日一齊去旅行
又韓國又紐約又意大利
我都想同佢地一齊去

睇樣阿喜應該會成日黎
話唔定頂埋ol個位

4人遊GO
你同阿松 我同OL

加推

感覺吹大左

一直在首位

咁快想謀朝篡位

同馬拿豬一內一外
開拓大陸市場應該係佢走前最後一個任務

董伯伯.......

白白走左 松不會遠

ol同牙楓去紐約 你同雞皇去青山

唔好講到你冇份去青山 明明你同我地同車入

祝任務失敗

我=工作人員 你兩個=院友

希望黎緊幾年都見到阿松

Documentary I

五千張圖 阿松要做多五年

一期越黎越少fd 子，自從七仔jo走晒，高山好似孤獨左好多

等睇乃搞死抖音又搞死埋大陸

大家j過邊啲成員 頭先j完飛烏換臉

應該唔會攪死抖陰啦 日本班女中毒太深 禁咗嘅話安倍成個內閣倒台都似

淨係知啲人話佢讓c 睇嚟其他應該係9up了

ann: kakki唔識咩係link
(一個remote同時開電視同錄影機)
但係屋企開電視會開埋錄影機
蠢

咪得番老松、馬拿豬、OL、花奶嗰啲囉

幾可愛

後生女唔明乃木老人㗎喇

我都唔係好想呢個任務成功
但私心想佢留多兩年

神啊請多給我一點時間

會唔會唔知咩係floppy disk

8/29初回配信はなんと無料公開！ その方法を山崎怜奈が伝授！【乃木坂46山崎怜奈とおはつちゃん】

最好笑係成段兩個都話唔知咩係link
結局最後bba發現kakki應該係link左電視同錄影機了

新飯留名

兩個一齊做I see動作真係好正

乃快啲奶共，想睇燈死中共

喜好識擦鞋

介紹璃果BB

你出聲講兩句咪得

將前輩都收編後宮既手段

再唔制止阿喜佢遲早un哂全團d女

收左廢喜=收哂全團

溝掂阿喜就可以溝曬成團啲女

一期走曬後變左賀喜軍團vs久保軍團

肥腩唔係今日生日喎

2個老野竟然呃到禾腩出街

連登神探

禾腩有毒撚屬性咩?1期毒撚唔出街唔係生駒七仔同牙松咋咩

乃木坂46討論區#168：「ありがちな恋愛」

#459 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

經典回顧

咁快po仲想呃下新飯
原來都年幾前

傻鳩先玩抖陰

乃木坂梅澤美波 初写真集で初のビキニ姿

大長腿

奶

chok上chok就變成咁

心心鳥

冇去會展?

奶爆

揸爆
奶爆

條友真係好撚柒

個個都凝住佢u grad後好快會走應該開返握手會都大把人問

而家公司多左野比佢做 應該唔洗咁急轉工

你松g 死姣閪溝仔比人影到又入aks 數？
西七食導演係咪又係aks 安排

我係佢就搵窿捐啦

做乜拉埋禾七落水

又反七

4k方便大家睇同奶

今晚推爆琴子

剛才秋元真夏打電話叫我起床了Σ(-᷅_-᷄๑)
順便一提，昨天也和秋元真夏打了電話。
我們的關系很好吧

人肉鬧鐘

Ok

屌

七仔假架

1set兩著，唔係摼成咁呀

氣勢e家野，乃團真係後無來者

又彎左

彎能咗です

54la

太瘦，個囉柚無肉

第二張好趕客

想一下打爆佢個天靈蓋

依首都幾好聽好過近排啲歌
不過個mv含手指jm9

佢地返緊工架，唔洗做呀

橋雀南咪冇做

劇本黎

禾咩做得仲好過個神棍

原來越多封面 呃錢到

串鳩美月

提提大家6點有雀睇

咁多封面

陽菜條仁婦屌打美月條

邊個陽菜

佢想show佢個面形夠瓜子

仁月實定係咸濕妹

=,=

其實係postcard特典...

川後定小鳩

河田

天野

你識啲野

七菜

世界のKAWADA

イイね！

我七

今日咁晏先fight

負皮左

仲有岩田

小癲

邊撚度瓜子臉？直頭係外星人臉

啱啱睇到 最尾嗰張P到個門框有少少鬈…

佢又唔記得係background度打格仔
彎撚咗です

等你表演

好似幾正

大峽谷

係囉係囉
係邊位會員呢？

係OL定花花？

mk 故

感歎定係物理動作？

小妹都係唔習慣乃Po嘅jer人風向 希望大家睇完就算🚬

仲有禾賣賣
仲有花白七盛期

呢張係唔錯

ol

Platinum FLASH Vol.13
乃木坂46 清宮レイ 夏の約束

二家姐

禾琴

有茅手腳知雀Live喺邊度播?

Line Live
未搵到link

一問完 即刻彈咗出嚟

搵到了

點解變咗做陽菜

輪流上
陽菜玩緊抖音

YouTubeだけの企画がスタート！ 山崎怜奈がプチおはつに挑戦！【乃木坂46山崎怜奈とおはつちゃん】

原來雀尾二先出

覺唔覺個節目好垃圾
每位每節時段15分鐘咁長，有一半時間唔知做緊乜
仲有個女主持人個樣趕客

Mute左睇緊其他野 等到雀先開返啦
教緊襯衫同化妝
個主持由個樣到套衫都難頂

mute咗就唔知幾時到雀

白石麻衣 乃木坂４６卒業記念メモリアルマガジン

主持：樣衰無罪架

改名叫memory magazine ,120頁

肥唔好著露手臂衫啦

J書改名？定係有新圖?

雀出到去做野簽名會畫埋乃logo

禾花

本野共192頁，120頁係相，其他仲有訪問

下一個到雀

含淚支持

雀係錄定

係囉 VTR

雀而家會睇愛情劇
以前話唔鍾意睇

哈利嘅影響力真係好大

雀推薦
1.愛してると言ってくれ （1995）
2.白色之戀 （1995）
3. 東京愛情故事（1991）
4. 這個殺手不太冷（1994）
5. あん（2015）

卒業雜誌
卒業寫真
卒業寫真書

求翻譯

唔負責任9譯

1.男友要有咩條件
收捨垃圾
2.想d fans 點叫佢
同名有關係嘅野
3. 10年後自己
想結咗婚
4. 唔想男友同佢點
唔好講お前咁叫佢
5. 過去同未來想去邊樣
去未來
6. 住hotel 同旅館最重視咩野
風筒嘅風壓
7. 2020 下半年目標
唔好病，誇越試練
8. 初拍劇時同最近有無改變
改變咗
9. 鐘意嘅類型
keep住講野
10. 宜家想大聲講嘅野
旅行

卒業寫真…喺田中度搶番個第一返嚟

佢老豆出tee 都賣晒

有人做中字

等我仲好奇白色之戀係咩戲search 下， 原來係星之金幣

乃木坂46 齋藤飛鳥 LINE LIVE @ sweet CHANNEL / 2020.08.27

係「等你說愛我」

我都諗左陣打邊個名

唔怪得之同高山咁fd

台仔記一功

靚過本寫真

忠誠勇毅

我買撚晒佢

蘋果登報go

傘兵

東京愛情故事好唔好睇？
1991同2020邊個好睇啲

原來禾上年開過 今年留比大家

無睇新版，要睇你接唔接到完治個優柔寡斷嘅性格，可能會睇到炆

禾巧樂意幫手做加速師

上次Miss咗二期Good，唔想再後悔了

幫推ok?

咁都係唔睇好啲

幫搶ok

22.3242,114.169028

七仔啲戲真係越嚟越好

d琴軍咁遲先蒲頭

禾願意

琴軍多啲定楓軍多啲

靚到......

禾唔是琴推，不過見久巴單推咁辛苦就鋤強扶弱吓...

thx

呢張咩嚟

.....

咁快開始推

pull

呢張真係不得了

唔係多就有用既
柴軍咁少人淨係靠阿屎都大殺四方啦

....

琴：也咩爹

柴軍其他人=

かわいい

good old days

Bobo

740

743

747

749

1001

香港人幾時變得咁矜貴?

796

799

803

807

811

813

817

820

824

827

830

834

841

847

853

856

857

864

867

871

873

889

892

895

900

已到達跳傘區域

906

910

916

全面進場

6月13日，她在文化放送節目《RECOMMEN!》每年一度舉行的「女性偶像只看樣貌總選舉」中，獲選為第2位

942

直路

突擊手已就位，加速師可以撤離~

972

973

傘兵ready

980

981

琴子我女友

傘兵準備降落

995

998